放三張曼城對𠎀志賽前操練門票

$100 1張，留tg

Anyone

$50 1張

會唔會變到10蚊張

$10 3張

11蚊 三張

@LokJai628

有冇打錯搵唔到

5蚊全收

搵到？

3000一張？

$2.5收3張